{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 서면1호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 平日(月~土)は午後4時以降にチェックインが可能で、チェックアウトは午前12時以前に行わなければなりません。 週末は午後5時以降にチェックインが可能で、チェックアウトは午前12時以前に行わなければなりません。 追加人数がいる場合、満5歳以上の場合に限り、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 ただし、3月末までは屋外のワールプールは使用できません。 駐車場及びWi-Fiは無料で提供します。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 Design Hotelは写真と異なるテーマの客室を割り当てることができる特性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "平日(月~土)は午後4時以降にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "平日(月~土)は午前12時以前にチェックアウトを行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "週末は午後5時以降にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "週末は午前12時以前にチェックアウトを行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、満5歳以上の場合に限り、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワールプールはいつまで利用できませんか？",
            "answer": "3月末までは屋外のワールプールは利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなテーマで割り当てられますか？",
            "answer": "Design Hotelは写真と異なるテーマの客室を割り当てることができる特性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 411
    }
}